出油塘一啲作用都冇 大家繼續be water

係呀咩作用都冇 屌你老母

搞清楚成件事先啦唔該
有班手足諗住起連儂牆
比班廢老圍屌
班廢老好快聚好多人call晒馬
係呀區區都係咁架啦 呢區唔同 全部狗宿舍
自己諗下係咩人啦
班後生一句聲都冇出過都比廢老捉撚住黎屌
胡志偉到場 佢地仲痴撚左線係咁郁手打人

打完人班黑警選擇性執法 放撚走佢地
仲捉走幾個後生仔（唔知有冇事）
班廢老定休班狗定黑社會 （屌唔撚知全部好大隻）大聲屌人又推撞 然後同狗拍膀頭密密傾 轉過頭冇事走人yeah

然後又要恐嚇市民有個姨姨做手勢和平叫後生沉住氣 又搞9佢兇佢咪再多事啦 收聲啦下 咪再挑釁廢老 其實人地一句聲冇出過

過多陣仲要有女仔比人非禮！！仲兇市民你地係咪報警呀？係就快啦 冇就翻歸啦

無人想同班廢老有爭執 但以上種種係明比人恰撚到上心口 又冇人幫先要出黎幫手保護大家呀
拍片影相企係到湊人數咩都好 全部都有用呀

有事靠差佬？唔係呀 ！
係靠香港人自己咋！

本來就唔應該演變成呢個衝突
講真有權貼大家有權撕
爭取真普選同成立獨立調查委員會先係重點
廢老要撕 由佢 問下佢關節痛唔痛好過啦

大家要支援前線，好多手足出左去

撐手足

補多句
下次有同類事件可以 be water

推

人少就縮啦企喺度托7咩

等到人多你又就做乜都得

成日小貓三數隻 走去吧廢老集會
畀人圍畀人打就預咗啦
唔好下下要班手足粗心好冇